入黎同我講聲生日快樂

生日前被分手...係咪想我以後都記得？

ching振作

好似差咁d野

生日快樂呀
唔好諗啲傷心事，我地會陪住你。

多謝，盡量唔諗了

生日快樂
佢唔要你係佢走寶
振作呀ching

Happy birthday

生日快樂呀ching

ching生日快樂ar
仲有個森林等緊你ar
振作ar

生日快樂

生日快樂
唔開心既事係由佢留返係上一年

Ching生日快樂

巴打生日快樂

多謝你，但係我好想挽回

多謝，我仲係棵樹到兜緊圈

如果有佢係到我會更開心

連登有愛，多謝你地

搵返樽鹽呀ching!!!!

你唔係打算24歲生日先表白既咩
咁快玩完
btw 生日快樂

雞黎

生日快樂

Happy birthday bro

Felix compleaños